\section{Conclusões}
Relativamente à primeira parte da experiência pôde observar-se que, mesmo  tendo todos os elementos do grupo medido cada ângulo separadamente, existiram erros inerentes a esta medição.
Para além disso, obteve-se um valor para a constante de Wien não concordante com o previsto teoricamente. Apesar disso observou-se que, após efetuada a devida correção à curvas teóricas,
é possível ajustar os máximos das curvas teóricas com os obtidos experimentalmente. Relativamente às duas partes restantes, não houveram grandes dispersões entre os resultados experimentais e os previstos teoricamente.